琴日單開實彈打中14歲男中學生 係咪麻目左？

10月1嗰單 個個好憤怒咁煲大件事
10月4呢單 今日已經冇乜人講
義士唔係condom
一定要煲大呢兩單開實彈事件
真係好撚大穫
而且相信會陸續有黎

推！冇人係condom

推

義士唔係condom

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

你對比返1/10 同721 811 既分別都知有無麻目
更加唔好講尋晚

7/10

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

無人係condom

冇人係condom
不過可能因為冇段上次咁震撼既片令到冇咁大迴響
要靠文宣推返俾大家知